屌你老母 周星馳以前暗寸大陸D野全部係香港發生緊

香港變到咁樣，我真係好心痛。

痴撚線

審死官 全集中哂
屈打成招 砌生豬肉 做假證

以前周星馳呢種無里頭誇張式諷刺社會問題既幽默出現係現今社會，就唔再係喜劇，而係悲劇，唉。

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
已經有二萬三千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

國產007

我一直都想講你地唔好以為電影係誇張左，其實現實仲誇張過電影

電影有時洗白左好多

依家睇返心都寒曬

香港仲要係國際金融中心，東方之珠，世界最安全城市。。。。

痴曬線，我琴晚冇瞓過

逃學威龍3話「拉你返深圳擺你一年半載唔審都得」

this is china

仲有一斤砒霜煲糖水= 荃灣貨倉事件

全部中曬，屌！

別人笑我太瘋癲， 我笑他人看不穿

so true

佢依家做埋政協

真係預言